泰維斯爆昔日趣聞：C.朗係癡線佬 日日都在健身室

泰維斯是少數和美斯C.朗拿度都做過隊友的球員，對於被譽為「絕代雙驕」的這兩大巨星，泰維斯點出了兩者之間的不同。

泰維斯表示：「我過去都講過好多次了，我從來未見過美斯去健身房。總的來講，我都沒有看過他做停球訓練或者其他基本練習，美斯能夠自然而然的就做好這些，這對他來說是非常自然的事情。不過，過去他還不怎麼主射自由球，而現在他已經是自由球的高手了，這是他練習的結果。」

「說起C.朗拿度，就像好多女生看到過的他的身體那樣，他真的能夠一整天都在健身房！他簡直已經對此到了癡迷的程度，他幾乎一整天都會在健身房，他要在每個方面都要做到最好。」

「我們平時早上9點了都還未開始訓練，但是如果你早上8點鍾去健身房的話，你會發現那個癡線佬已經在那裡了。而如果你早上7點半去的話，你依然會看到他的身影！我當時就在想，到底該怎樣才能不看見他呢，有一日，我早上6點鍾去健身房……那個傢伙依然在那裡！並且還對我說，come on，man。」

有無人將最尾個段改成西伯利亞潮文C朗版

「我從未見過美斯做健身，也未見過他練習控球，一切對於他來說是自然動作。唯一是他有練習12碼，以前沒有，現在全部練習射死角。至於C朗在訓練後還會健身，他一定要做最好的一人，永遠是最早到場練習。」

「如果訓練是9時進行，我8時已經到，但C朗比我更早。如果我7時30分到場，他也是一早到了。有次我早上6時到了，但C朗已經在那裡！他很有睡意，但他都一早到了。」泰維斯震驚地說。

相反 美斯只會吃薯片和喝可樂 (哥狗, 20XX)

嗚門同小李既分別

哈，見識過日日都要返工嘅香港人未呀

真,一度以為我班同事係公司到住

寧次同小李好啲

以為泰維斯會好似張良咁樣等一晚

啲肌肉得個睇字，次次都係未掂已經跌

香港人嘅奴性都係屬於痴線佬級數